（中學生、大專生入）學生歷量招募成員！

【學生歷量成員招募】
對象：中五、中六或大專學生
條件：
具備充分責任感 及
擁有捍衛香港的決心 及
支持及認同全民制憲 及
願意付出汗水和時間

申請表格:

如有任何疑問，歡迎Instagram direct至 @hkgstudentspower 或電郵至 hongkongstudentspower@gmail.com

————————————————
［組織簡介］
學生歷量是一個本土學生組織。自反修例運動掀起，香港陷於水深火熱之處，兩位大專生共同創立組織，誓要為社會略盡綿力，以星星之火與大眾共同對抗暴政。

本組織於2019年8月15日正式成立。致力投入社會運動，引發香港學生的政治關注及參與。同時參與地區工作，將本土意識帶入社區。

————————————————
［組織宗旨］
「殊途同歸 」— 話解雖則經行不同路線方法，但終究也會抵達於同樣的目的地。

我們略以「殊途同歸」一語代表自己的宗旨。縱使學生歷量的觀點與泛眾的看法理念也許是大相逕庭、不盡相同，但歸根究底，大家始末也同樣以捍護普世共同價值與保衞香港獨特文化為目標。就如「殊途同歸」之意，途程甚殊但歸處盡同。

————————————————
學生歷量 Facebook

學生歷量 Instagram

學生歷量 Telegram

#成員招募 #本土 #本土學生組織 #香港人 #全民制憲 #殊途同歸 #學生歷量

how much?